{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007408",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 킹덤빌더1966펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 もし予約した人数より多くの人数が追加される場合、ペンションまで予めご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションをペットと一緒に利用する場合、入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は運営ポリシーにより決定されます。 入室および退室時間を正確に遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意しなければならず、それによる損害に対する責任は宿泊客にあります。 客室内で魚や肉などを直火方式で調理することは許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込めません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他のお客様にご迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間が決まっておらず、料金や料金表が間違っている場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室利用案内では予約特典として個別バーベキュー機械を提供し、グリルと炭は個別に準備する必要があります。 一軒家ペンションは無料映画(OTT)、屋外テラス、客室禁煙、基本調味料、薬駐車が可能で、パーティーも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約した人数より多くの人数が追加される場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "もし予約した人数より多くの人数が追加される場合、ペンションまで予めご連絡ください。追加人数は別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションをペットと一緒に利用することはできますか？",
            "answer": "ペンションをペットと一緒に利用する場合、入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は運営ポリシーにより決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を正確に遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害についてどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意しなければならず、それによる損害に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火方式で調理することは許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込めません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他のお客様にご迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金や料金表が間違っている場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が決まっておらず、料金や料金表が間違っている場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "グリルや炭は提供されますか？",
            "answer": "入室利用案内では予約特典として個別バーベキュー機械を提供し、グリルと炭は個別に準備する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションは無料映画(OTT)、屋外テラス、客室禁煙、基本調味料、薬駐車が可能で、パーティーも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 483,
        "QA": 660
    }
}